[大聚會不忘初心]七月十四日田草煞科十一場賽日討論區I

1. 蔡76:摩74一樣頭馬先計平頭冠軍,再計第二名,即係大摩無論如何都要追三場頭馬先做到冠軍

2. 頭場開跑時間係12:30

仲諗住開唔切
Lm

11號

嘩 趕收工呀

屌...已經冇左個W仲要比人分薄派彩

巴打你計錯左
蔡係76
摩係73.5
如果2個平頭,係阿蔡勝
因為摩今日有一場平頭馬

屌又少左

王者之爭！

有幾可閘廂問題會回水

on9 派少左

屌你個披冇左兩蚊

就算計第二都係摩輸

我無寫到啫,我都知安騏係平頭W

TLDR: 大摩星期日要淨贏牙蔡三場

屌 少咗2蚊

唔係2.7咩 點解變左2.65

打劫呀!

壽臣沒得唔買啦 all in哂佢買幾次仲未回水

大4喜

你又係年年旺?

我年年旺

究竟係霍清練老虎定係郭能騎老虎

電訊驫馬有冇事

馬會派果100蚊屌撚哂落壽臣度

Diu 5wp odds都少左

屌 唔知邊個話死q

又針1k

馬會cashed 以為好運同傻西gel硬

本身6>全餐 要輸1蚊
家下11退出 有8.5嬴

有冇人話我知發生咩事

追咗兩次,比我追數

新力寶都唔夠級數加埋場地都唔利放要都唔會要啦

話左買丁仔

冇睇 點解11號退出?

出唔到閘咁制

不公平出閘當非出賽馬匹

玩成晚執200

大新聞

一鋪
鋪縱橫食屎啦

玩咗3場 執3000

果場霍退出 補得出

根本啲人追大魔頭過晒火
好運同札西邊值咁熱，十幾廿蚊貨仔，
新力寶又係僅贏正本雄心，同場仲有咁多癲馬鬥燒，
駿煌采n年未贏過得五條野,

自己都認為好利運來唔太值，贏到都有啲運
反而馳耀風就值......

玩左3場 執-$1000

好運 駿皇 志在季尾走去達

霍識撚練馬

派少左錢

呢幾隻都似，啱啱幫好運馬主BID馬

玩左成晚執2000
仲未回返首2果場
大注左

一定架喇 達係摩既影子倉黎
馬主仲感激達幫佢地贏打吡

最後一日賽馬日了

有冇煞科排位表睇

聽朝9點再過兩三分鐘就會有

聽朝9點

好

BTW 我手足新力寶做唔到野喎呢鋪

其實隻極速波out 就要自己帶頭

叫我地馬主召番佢去沙田跑啦

一舖縱橫我屌咩咁都可以當做出唔到賽 咁之前個d大慢閘算點 呃哂d錢走 正仆街

蘇兆輝1.3跑輸比莫艾誠

唉差一場

Sunny系既手足

買黃俊捐骨髓，買陳嘉熙捐咩

捐血就黎比佢抽乾

冠忠巴士送你地上大灣區

潘頓星期日會騎幾多阿摩馬

呀蔡一比大摩追平即連贏2場 仲要贏得好精彩

又冇得賭啦
世界末日啦

係街睇直播見轉數高咁樣贏法o撚左

今日三場1650步速都好慢下

4

咁神仙冠軍無問題了

二郎信心保證高瞻遠矚活力飛彈

會唔會係十幾倍果次冇通知幕後致中空寶，
上回補中既又失手
今場點都要個交代呢？
贏到咁遠以後想有啲分頭都難
加十幾分冇左兩場頭馬最少，
看來只係收到order非勝不可！

志同道合 多多

佢騎蟲草 二郎應該換堯

志同上次段速好犀利 不過今次會唔會又鬥燒燒瓜自己

百步穿雲吸引d
仲係用潘狗既話

蟲草露哂底都肯騎

PHONE IN

壽臣

133 10檔

波蛇跑九場

換左人
有返d分頭

大摩d馬好檔好多

壽臣真係出到黎
美麗甜心潘頓2檔
PHONE IN梁家俊

大摩煞科幫你升天

吳長進咁就消失於歷史既長河之中

唔理了 跟多一次

又可以賭牙國

照屌

冇錯，落班點都跟多次
10檔唔算太壞

神州福星究竟想點，又陳蛇

陳蛇星期日起碼5win

好呀

疹蛇起朵靠呢鋪

莫雷拉說：「『弛曜風』能贏馬，蔡約翰居功至偉，能為他再添頭馬，我亦雀躍萬分，大家都知道我是全力支持蔡約翰的，否則這一刻我已轉作自由身騎師。」

下季大摩唔比馬佢騎

「他與約翰摩亞的競爭，對賽馬運動是一件非常精彩的事情，他們兩人都是優秀的練馬師，不論最終誰人摘冠，都是實至名歸。」莫雷拉說。

飛廉之子激死阿蔡

尾場皇天擊殺11檔，西拉12檔，又會唔會重演同馬房搞鳩自己，幫大佬贏馬

第一要睇嗰陣大摩係咪爭呢場就冠練
第二要睇阿般想唔想破170場

雷三場唔騎搏後備補入，
補到肯定搏盡

淫姐全身都去南泡跑

各位馬版巴打，唔該睇一睇呢個post，好離譜

$

大摩

健康美麗唔搵潘頓咁搞笑

【奧運馬房拜神】馬會請風水大師龍景銓為奧運馬房拜神，韋達有五位馬主到場支持

奧運馬房在今午舉行季前拜神儀式，這是奧運馬房成立後甚少舉行的，馬會更特別邀請了著名風水大師龍景銓前來主持拜神儀式，龍大師過往曾為政府、匯豐銀行、馬會都有睇過風水，絕對是大師級人馬，在奧運馬房設廄的三個倉口，鄭俊偉和韋達都有親自前來拜神，至於霍利時則派了副練戴兆麟出席，馬會高層有賽馬事務執行總監夏定安、賽馬業務及營運總監利達賢、賽馬日營運、跑道及賽馬設施部主管夏俊思，和兩地馬房營運及馬主服務部主管鄭奇龍都有出席，他們帶領一班工作人員一齊誠心祈求事事順利。
至於今季韋達在奧運馬房新開倉，他亦有五位馬主前來拜神，包括「志在四方」、「孟買之星」、「好運」、「將耀」和「超能量」，「將耀」馬主張舜清表示自己將有一匹澳洲自購馬加盟韋廄，而韋達及其太太和副練薛順強，以及韋廄上下員工都有出席拜神，祈求新開倉一切順利，當然希望可在新季旗開得勝。
今次馬會突然在新一季開季前在奧運馬房拜神，據知因為現時韋達的馬房前身是麥菲文馬房，麥廄在開季第一季前發生行馬機不愉快事件，為令奧運馬房員工可安心，現時韋廄開倉拜一拜神，希望事事可順境，同時亦希望鄭廄和霍廄一切順利。至於韋達開倉後，相信暫時不會派馬出機坪操練，因為現時由奧運馬房通往沙田馬房的通道維修，所以韋廄有機會等到八月初才派馬出操，旗下馬暫時只能在奧運馬房操練。

拜神有用嘅胡新光頭孫肥佬麥都唔使走啦

一個包尾一個尾二 真係祝你好運

循例啫

諗起阿孫改埋名轉運失敗

何澤堯破唔破到蔡頭57場

有機會

不過破唔到都唔緊要 蔡頭嚴格嚟講唔係華將

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
靚跑得 DALRADIAN A213 葉楚航 11/07/2019
開心再現 PERFECT CHOICE A216 高伯新 11/07/2019
架勢 REMARKABLE A222 蔡約翰 11/07/2019
英勇大師 KEY WITNESS S212 告東尼 11/07/2019
中華壹號 LOVE CHUNGHWA T207 容天鵬 11/07/2019
開心有你 WONDERFUL JOURNEY T402 姚本輝 11/07/2019
君子承諾 GENTRY V042 葉楚航 11/07/2019
勁精神 KING GENKI V181 告東尼 11/07/2019

嘩 幾隻都冇仇報

靚跑得未冷食就退

勁精神多謝你

火車嗰兩次都好分頭

淨係中過君子承諾

開心再現追到破產

幾時有得睇咩馬拉過去十三度

最快星期一(好似係)

官方宣傳片

【韋廄戰衣】韋廄馬房戰衣爆光，韋達稱暫有30駒加盟

今日奧運馬房拜神，最搶鏡一定是十三少韋達，因為其馬房戰衣爆光，全白色，紅線馬頭，兼繡有DWXIII字樣(韋達十三屆冠軍騎師)，韋達表示這是其馬房員工制服，全馬房員工都有一件！
另外，韋達表示馬房開倉時暫會有30駒加盟，希望之後愈多愈好。

仲記得 浩賢
勁精神 精唔精神 精神啊

E隻馬明明有前途都比肥鬼玩到退埋仆街

其他人又話爆倉

燒家，美麗系應該都會擺一兩隻去達少度掛

全DADDY第二年佢地先擺馬喺佢度

牙晉

靚跑得尋晚搏盡都無 針了 仲記得佢季初指定名次11

屌 牙佳而家咁撚fit既

等多陣啦，暑期就會有大型轉倉行動

阿康型到

佢同 Sabrina 咁夾既屌

藍綠彩石拿拿聲去打種算啦 跑唔返

Appleby 話可能跑多場2000

牙拉真係識做人

上浦福滿 R1 補入左
牙拉 馬索爾 R2 有冇機會呢

其實奧運馬房都幾西，希望13適應到

係，微胖好正...

阿般星期日會唔會破紀錄？

冇問題拉呢排上左身，星期日11win

成鳩日撚賭仔，平手都算佢贏拉

葉＿＿

呢個係走型格路線，潮撚到....

男人老狗花碌碌引人注目

拉住係咪盛勢 爆到陷家富貴果隻

係 從化啱啱開嗰陣盛勢上去做先頭部隊
張相就係嗰陣影（好似係）

唔係
個鼻截色唔同既

重點唔係隻馬
係個人

定係嗰度唔係從化

張相18馬季前影既

我胖平時潮開
出去買馬唔洗著老西啦，FCRB就可以

估唔到馬po仲有咁多迷肥反田既手足

今晚啲獎都冇乜懸念架喇
係最佳中距離馬會俾時時精子定係豬肝

葉楚航 勁飛翔

最右好似幾靚

Sabrina正啲

from ladbrokes

買幾條過五關都唔止5倍

外圍佬都覺得麻麻地

變咗唔使諗邊五隻

摩蔡仲要鬥有影響

隻幸運時代上場贏得咁輕鬆都放手

駿王又撚賭仔

都係睇好蔡daddy

尾睇中友好日子 但李寶利

阿般坐郭浩泉隔離

大家估下韋廠做工夫係師承蔡daddy既單跳定係大摩既瘋狂拍跳落草地

打孖上

可能師承肥鬼

蔡摩都補上到一匹

兩隻都應該唔得

嫡愛摯寶

就係呢隻衰馬搞到阿蔡咁多第2

肥鬼純計養馬好好喎 出到黎隻隻馬個身都靚到暈 好多時晨操之星都係肥鬼啲馬 師承佢養馬好啦 唔好學佢操馬

養到隻馬靚但係唔撚識跑

大摩下下拍三段點搞

大灣駒原來落到五班，場場包尾
抵撚死丫

初出唔減分
之後輸四五場遠既就五班
快過打針

牛精輝煌 配田泰安即刻唔想買

大摩主要靠操馬，告羅蔡都係試閘+慢跳模式

所以對大摩嚟講有個好嘅騎馬人好緊要,所以今年法仔Romain嚟咗香港之後大摩成績好咗超多,睇番上季連今季嘅一半頭馬都無

聽日長追潘狗p應該冇死

活力飛彈仲有冇得贏

火箭活力咁熱？

輸一場要贏返5場先得補到數

日東昇得番18分
季中係泥地入Q，之後例追一段搞到而家得番18分

2場5班大摩應該汁到場掛

妙算達人可唔可以唔好阻撚住嘉應之星搵食

根據連登逢反必贏既定律
要了

83倍喎

夏水禮

利敬國潘頓上咗節目煮野食

【職業秘聞】馬會接線生為搏$400勤工獎 全日死忍得10分鐘去廁所

大雄（化名）和一心（化名）是大學生，課餘時間兼職馬會電話投注事務助理。這份工毋須日曬雨淋，毋須體力勞動，毋須特別技能，每天安坐電腦前，一小時輕鬆賺超過六十多元，每月工作八天便可袋三千元以上。但筍工的代價是—每日要帶老母返工。
日接二、三百個電話，總有脾氣不好或無理取鬧的「西客」。馬迷也是deadline fighter，跑馬開閘前最後一刻才致電，心急如焚，夾雜不少粗口聽到人頭都暈。兩人憶述初入行時未熟手，落注手腳慢，馬兒開跑了，注落不了，被馬迷以百字真言問候祖宗十八代。但接線生被罵也要保持禮貌，不能還口，也沒有掛線的權利，一切要請組長代勞（或挨罵）。一心直言人工高，就是包受氣。難怪有網民說︰有尊嚴就不要做「狗會」。

掛線前，接線生要向客人重複投注內容，由客人確認投注作實，有錯便糾正。事實上很多客人只是「hea覆」，沒有聽清楚投注內容，往往造成不必要的爭拗。曾有客人致電馬會投訴，指摘一心落錯注導致輸錢，但明明對方親口確認投注正確，責任亦要員工承受。被指控的員工亦不能從聆聽投注的對話錄音平反，只能硬食警告信，只因「顧客永遠是對的」︰「馬會像偏幫客人多過員工，對員工不公平。」

有傳馬會接線生可以做廁所「所長」，趁peak（來電高峰期）前去廁所「蛇王」玩手機；亦有傳有個別投注中心員工被限制去廁所。大雄指其中心較自由，但他不會蛇王，只因工作滿一定時數，扣除飯鐘、休息時間後的ready rate（出勤率）達八成至八成半，便可獲得每月最高$400獎金。大雄計過ready rate 七除八扣後，一天只餘10分鐘如廁︰「可能去1、2分鐘就出來。」「如果今日去久了，明天便去快一點。」在金錢和如廁權之間，一心就選擇後者︰「如果要這樣折墮，連廁所都不能去，我寧願不要那數百元。」

當馬會接線生，兩人見過客人戶口達七位數字，足夠付首期；也見過有人輸剩五毫子，注也落不了。大雄本身是球迷，加入馬會後見識到十賭九輸，覺得賭，也應量力而為︰「買得就要預料會輸；當娛樂，不要當賭錢去玩。」一心說，經常有客人將整副身家押上，結果一鋪清袋，非常不值︰「那刻的感覺是，你那麼多錢不如給我花。」小賭怡情，大賭亂性，「其實大家輸錢一定多過贏錢，不要沉迷賭博。」

記者︰鍾梓儀
攝影︰伍慶泉
編輯︰鄒仲安
-----------------------------

吃盡地道食材、尋找隱世海島絕景，《籽想去沖繩》暑假強勢推出！
《籽想去沖繩》足本全閱
-----------------------------

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

大雄和一心本身不諳賭馬，完成五天培訓並通過筆試後便要獨自「落飛」，三重彩、四連環、六環彩、連贏、孖T、位置Q……入行初期記不熟、手腳慢，屢遭客人「問候」。
大雄和一心本身不諳賭馬，完成五天培訓並通過筆試後便要獨自「落飛」，三重彩、四連環、六環彩、連贏、孖T、位置Q……入行初期記不熟、手腳慢，屢遭客人「問候」。

員工入職時須取消馬會戶口。馬會為員工開立的戶口不能賭波，只能買六合彩和在特定的彩池買馬。

員工須配戴馬會提供的耳機接聽電話，大雄說，若通話時客人環境嘈雜，惟有按實耳機，長期工作會導致耳朵不適。
員工須配戴馬會提供的耳機接聽電話，大雄說，若通話時客人環境嘈雜，惟有按實耳機，長期工作會導致耳朵不適。

不少馬迷為追看馬匹賽前狀態，拖延至入閘前一分鐘才落注，落注之急有如急口令。

沒有來電時，員工不能用手機或閱讀，只能用沒有網路連接的電腦，查閱馬會內部通告，如「甜心聖誕在TB」、「大吉大利過新年」。（圖片由受訪者提供）
沒有來電時，員工不能用手機或閱讀，只能用沒有網路連接的電腦，查閱馬會內部通告，如「甜心聖誕在TB」、「大吉大利過新年」。（圖片由受訪者提供）

大聖贏撚硬

可以牙蔡最好靠 第2 壓贏大摩

邊個係
法仔
Romain

60幾蚊 1個月3k都撈

大摩今年請左個叫romain既法國佬助手
美麗傳承成日都係佢操

其實唔係今年
上季明月老千去日本佢都跟埋去

仲有尚多湖 雖然都係搞唔掂

1個禮拜返2日就有3k其實唔錯
最重要係唔使日哂雨淋 係冷氣房齋坐

簡sir好波

講到咁好撈，做得耐聽到隻耳仔嗡嗡聲

利申做過

潘狗聽日好似玩撚哂咁

點解潘狗第九場唔騎
有咩啟示

頭8場贏3場
最後兩場贏哂

尾場 友好日子
相信6爺

想問下發財車無飛上唔上得架
岩岩去攞派哂
天水圍唔坐發財車又要去上水轉車麻撚煩

邊度

以前做荃灣 一場馬去十分鐘廁所
同同事一齊賭馬

頭場隻金童有料到

大雄圖跑G3輸俾紅翠跑第二

食力簡

睇住馬黎聽call其實幾過癮

仲要輸勁少

今次次熱門輸畀夏佳理

好鬼憎韓立勤
垃圾

聽日雷西反擊戰！

煞科日都冇人事前傾賭咩 唉

聽日馬埸班廢老落沙田轉車好大機會又有衝突

小刀鋸木

好似有線節目

呢系馬都係比較黑
贏左場g2 冇左條命

頭場火天大有有無

博一博 兩個追數 頭三場整條三串四獨贏

臨跑全部得1.X獨贏

應該有

頭場應該有3 如果2-6場潘頓羸哂就真係得1.幾

Hhhg

頭場小奇妙做乜咁冷

火天大有

賭少日 去遊行啦

恐煞科日受影響 馬會有應變計劃

馬會內部已發出通告，職員穿梭巴士線今改道。

【本報訊】反惡法遊行遍地開花，有團體今日在沙田區舉行大遊行，由車公廟起步，途經沙田新城市廣場對開一帶，前往港鐵沙田站巴士總站。今日亦是馬季的煞科賽馬日，預計有數以萬計馬迷進入沙田馬場。雖然頭場下午12時30分開跑，遊行則大約在下午2時至3時左右開始，遊行路線距離沙田馬場亦有一段距離，但馬會亦擔心大遊行影響煞科賽馬日。

相關新聞：三萬人示威 店東也聲援

沙田區兩投注站停開

除馬會內部已發出通告，職員穿梭巴士線不停瀝源及禾輋站外，更擬定應變計劃。一旦沙田馬場港鐵站出現人群，並預計未能短時間內疏通，據悉馬會會考慮取消或腰斬賽事，因擔心賽事完結後，同一時間數以萬計馬迷離開馬場，加上大量遊行的人士，造成沙田區交通癱瘓，馬迷未能離場，恐發生衝突。

馬會昨日公佈，決定今日暫停兩間場外投注處的服務，分別是沙田好運中心及大圍道投注處，並會繼續密切留意遊行情況，以決定是否需要關閉其他場外投注處。馬會亦提醒馬迷留意今日下午及晚上的沙田區特別交通措施，盡量使用公共交通工具往返沙田馬場。

上一則
上一則
沙田今遊行 2,000警戒備

下一則
下一則
堅稱為公義修例 林鄭被轟冷血

三萬人示威 店東也聲援
記者遭警棍打盾擊
中港矛盾未解 民怨乘勢爆發
侯志強派飲品 簡炳墀反水客
沙田今遊行 2,000警戒備
堅稱為公義修例 林鄭被轟冷血
市民響應撳錢 中銀員工提早上班
科大現反送中標語
拒辭行會 葉劉：撐政府就要炒？
社聯促獨立查尋真相
天主教徒警總灑聖水 冀淨警員心靈
撐牆消防妻 全家遭警起底
30警大埔拆隻揪Sir海報
巴裔人石籬留字倒林鄭
屯公大媽「復工」百大叔噓警
陳伯絕食行動明升級
可以哭 但不可以放棄
換個方式 鬥長命抗爭
光復上水爆衝突警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋

尾場志趣相投12檔都做到大熱
博隻友好日子 輕少少 4檔

潘頓位置8串1點睇

平庸之星

人在外地想睇live有咩推介

懇請大佬彪今日多d蒲頭，每場都畀少少提示

依家d 人唔出聲反依家d 遊行都算比面啦

頭場金童，火天大有
試下水溫先

頭場會唔會魔法幻影?

未睇到咁遠

煞科日唔會無連巴啊...

友瑩利

是日鍾意三隻
華麗再現
妙算達人
幸福笑容
有冇同路！

lm

想睇尾場俾人佔領跑道

條路線好似唔經
利申想睇

由細個睇馬都會諗
點解火車有人跳軌
但點解馬場冇人跳出跑道

人在外國有冇link

頭場潘狗個隻仲追唔追好

頭場潘狗sure win

放棄 頭場唔sick賭

真係退出波po?

頭場加尾場 潘狗玩野機率高過80% 就算係大摩我都唔會追~

又有陳sir

潘x摩 無得唔追
1k wp

我最多搵佢做下腳算 有咩膽推介

B2 出閘一定好快

想要陳蛇呀屌

yeson99的

杜蛇得唔得

挽留

單q左

投資旺打左十全大補針未

買完輸左又要走去驗腦~點解又要買條on9

跑得威

潘摩都唔買
咁仲可以買咩

呢隻個用人唔使想
勁多季同呢條友未贏過
其實對大摩講 黃俊受傷有一定影響

B2 博佢放

大熱q 單棍幾百玩下算

隔兩個月返去啦
到時又大換血架啦

Ps: 長駐波Post 年半，隔兩個月就會換一批新人

成日都鐘意陳蛇啲馬 但條友好伏

四重

放都唔識放

唔好嬲啦巴打

點買第一場

潘

Superme

大摩win

潘個隻睇落又唔似有

頭場多數都係霍佬加威哥啦....不過丁丁出兩隻感覺會跑出1隻

潘拉杜？
金童有冇機

想睇相

大家好

我老死 eriksen 去咗邊牙

等你水

新手 大摩係咩？

訓多陣先

上從化 b1都放頭

唔sick賭

反摩個老豆

投資銀行

潘p肯定有
點都要

煞科 希望大家齊大勝

摩根史丹利
摩根大通

屌

上年煞科班手足都唔見晒

今日出賽既馬全部都係今季最後一場

第一場買冷啲試下先

田泰安<<永久罷買條on9

最後五十米 志同道合仲係佔先 常感恩谷返上黎 兩匹馬up上up落
尾場大摩贏唔贏呀

劍聶風

同意到不得了

就好似抗生素同埋細菌之間嘅關係
總會有啲細菌死唔去
慢慢發展出抗藥性
變成超級細菌

長期買佢會負數

最多用黎拖腳

屌你up mud 9
出水把啦

永遠跑第4

潘雷派錢Q

星期三果晚 田廢到

陳sir係咪大船

6》 4 11

4W

鄭食屎啦

永不錄用

火箭活力究竟會輸幾多個馬位

賭波果邊都係啦
隔一排冇上水
成堆人唔同晒

呢鋪贏比你睇

第一口孖寶會唔會鄭俊偉包辦？

感覺今場會放頭放到頭3最低分個3隻返哂黎

會

彪哥頭場點睇

會我派比你

好彩你認得我

頭場睇我表演

會唔會去隻投資旺

12 13 14

應該話競賽玍涯last

我會認得晒啲超級細菌

社田

bill sick出水未

我摩粉咁多年 楊係極少幫到大摩
黃俊唔傷 呢隻配黃俊

頭兩埸都想睇你表演

粒足球難得有1檔好似好難唔買....金童就衰在14檔

唔洗

黃埔之星，打死唔信5班唔識贏

無人出水

何良強陣

一定開唔到

都話陳sir

都未跑 訓多陣先啦

長期出現＝賭神

大摩q

摩 杜 單q

有無直播LINK?

手足長期我都見到你上嚟屌潘頓

梁定華黎

有、方晙暉正選

寶利1800有料到

想反潘但又想信大摩

長追陳蛇 李家誠都搞唔掂

我都驚驚到

識野

今季佢唔掂

田雞13檔都買...
等驗腦啦我寧願要返陳蛇

其實我自己都想拖

潘w

做愛q

隻馬沒左眼罩~怕唔怕啊一定留到包尾

投資旺一衝過哂？

你地真係好專業

咁未啱囉
係咪都大外一氣

眼罩唔得要除

lm學野，我未玩過

報到

玩咗會後悔

其實跑得威place最穩

陳蛇跑小200都輸得

不了

呢場睇算

陳蛇騎師皇

摩

又迷潘了

Hi

大熱q

高瞻遠矚

有無大神話我知係咪會輸硬？我都係亂信人一次

話說 張相比例怪到癲

係

爆冷plz

收到

你信左邊個

潘狗大熱撚狗

黃埔之星

🚬

金童

友盈我點都唔信

Bill

Feel到潘撚狗

9 10 11

忘記了，波台手足 因為我真係第一次

第一場睇吓算

你信馬神彪唔怕呢~佢d冷馬唔錯的

我個初夜就咁無左

劍攝place收錢

原來係馬神失敬

76 : 75

勁

真係潘

6-1-4

陳蛇

各位贏多d

達陣

我屌，13檔佢又走去搶
真係要驗腦

信潘得永生

76-75

今日似馬po大勝日

你老母陳蛇 唔買你又跑出

收錢

頭場慘死粒足球完全唔掂wo

潘167win
摩75win

有無咁撚勁呀

你張圖 聶風+高瞻遠矚

12 13 14齊齊做狗餅

今日長追潘狗

火天大有去咗邊

屌喇星小奇妙放火天大有追 你兩個力架玩撚哂佢啦

大摩好野！

支持陳sir成功

屌…金童跑第4
搭咗陳蛇都無用

今日繼續迷潘

今日allin曬潘摩收息算

陳蛇咁樣放番黎

原來1綠格 佢老母真係賤到

一陣都大摩

田泰安真係狗黎

老母b

所以買佢位置岩架啦

垃圾唔使買

白痴一問，咩係獨贏 又咩係位置呢？
勿吊得咁大力

無買

唔賭潘狗又贏
潘狗真係狗黎

雷神呢

戒賭

完全唔知搞咩 投資旺跑泥應該較好 足球一定要留後追 但兩隻D跑法錯哂支箭就算啦 得返幾分沒得救

屌 篤唔切6拖1，4

低出大灣駒？

未賭馬

陳蛇+彪析

陳蛇個位置有3.4倍

咁睇我收錢

獨贏即係隻馬跑第一
位置即係跑頭三名既馬

上網隨便都搵到都要上黎問

自己上網搵左先啦 伸手黨

抵玩到

屌馬會網都有教你賭啦
伸手黨

田雞走去放頭

威水無事都贏要icac

多謝解答，贏多d

咁樣反燈

唔怪得巴打琴晚咁快買我tips 隻14號 。。。

四連環派幾多

今日追哂潘p收息算

大灣駒先要ICAC

大摩起碼要贏多4場先穩

屌奶星蔡約翰告急

五班好緊要

Yes 20$only

原來係bill sick水佢買

摩孖寶先

派我幾多

大灣區

呢隻收停退役

獨贏=馬會贏晒
位置=輸到馬會留位你jump

唔想底出狗贏

540/$10

今場仲唔爆冷潘邊值咁熱

540$

540

仆街了

等過關

今日利敬國復出 潘紅格買撚晒佢同杜美爾好過

買左20$注兩膽拖6隻 300$ 贏700

潘差五場

雲巴我準備好了

日東昇又呃錢

博何妖p

準備好Lm了

呀般大熱一定要拖呀國

頭場得我針，你地收晒錢頂，罷買霍利時了

後勁國咁冷好吸引wo....上次先嬴完加得6磅

霍利時我買到破產都未收到錢

禾收皮呀

大摩w叫到口臭

冇事既

5.2倍

跟彪哥算

大灣駒？

Gun Bill Bill Sick

Now 4

第二場點拖好

贏

好無

大灣駒「落班縮程賺級數」

樂無極

大摩今場抖抖

2場7號wp
呢場呀菜無馬 摩有兩隻 隻5號幫佢開路
講完等收錢

如果去到尾場大摩同蔡約翰平手，潘頓又170win...就正啦
常感恩會吸幾多飛

中

今日見到約翰就買一定冇死
一定有錢贏

隻5號今日都出尼 唔驚俾人圍咩

大灣駒

馬會最大

俊廢

潘搭婆娘最近手風好順
直屌w

不過呢場似摩

之前場場輸馬位都雙位數 ....

隻6個身靚到

大灣駒place 不問價all in

大佬bill 係咪5號

你一句我衡

我都跟了

唔係
唔敢買呢隻

8號步姿怪怪地 仲好大汗 睇路

霍利時仆街死

真係有人會買大灣區？

相信潘頓
中哂捐一半出去比人買物資

想要

唔買
不忘初心

7-8 pq

佢有講過賭馬要順勢而行
我估佢會要大番

係唔係唔可以同陳sir作對.....好驚唔買又跑出黎

6號p100%

有無搏鑲黃旗

邊個買到5 12綠格

2-4-8

12冇人要？

不忘初心 大船？

真係博大灣

越跑越好
贏完1400抖夠縮程1200仲有25倍

用左做腳

屌你老未除左隻12同j2撞曬

7號靚到

咁冷真係搏得過

WP要了

打哂針唔知係咪會嬴條街

太易估 諗唔到用咩圖好

銀城p
信丁仔 今季初出勝馬 最後一日都贏番場

6-11-12

5 7

金錢炮識唔識跑1200架 ？

搏一搏

用埋保護權出，冇理由減分掛

退役罷啦

金錢炮 1800 落黎

見到潘頓個狗樣就知佢12檔贏鳩硬

Lm

今場爆

潘狗all in

買7變咗買8

支持

亂玩一戰學費

今日入閘好似快左

冇人要金錢炮？

你比錢我我教你買拉

陳蛇。。。

咁都小小慢
腎仔

Bill sick 呢

屌 用咗陳蛇做膽 驗腦

乜撚野全勝姿態

蘇狄雄退役未

明月真係閪馬黎

happy birthday

cls 爆到

咩話潘而狗係邊

俾你阿媽賭

1 2 3 4

36倍獨贏

1 2 3 4 返哂嚟

放得超撚慢今日兩場

呢條友冠軍？

屌你老母
第2場就全軍覆沒

潘頓先生去死唔該

屌佢老母死蔡頭今場先黎料

3-1-2-4，班底最高果4隻

屌買唔到2p

明月搶口到

跑咩

冷到

十磅仔

馬王姿態沙田贏
多得d熱門出意外

頂我條14pq 啱啱好比阿國過左

點解陳蛇放頭放到咁撚樣

好彩阿國有P唔係跳樓了

全軍覆沒

邊撚個會買到隻3

BOOM

針到啪啪聲

阿國好波

諗住玩兩三場 點知玩咗2分鐘就死

阿潘

第一場買菜頭冇，第二場30幾倍贏埋

慢閘on9

越跑越好呢個place都幾牙煙
拍住明月昇輝猜位上，好彩最尾有位上

無信錯牙國

亂玩都買咁大。。。
不如買埋4場14win

十磅仔真係廢撚到痴線

仲有錢玩壽臣黎啦

明月 black list馬

爆撚到

陳sir

Yes ar

全部都比步速撚死啦 有幾可5班尾段做23秒內

skip 左

成場馬潘頓處理得一絕咁靚 美麗傳承咁騎都死啦

死潘狗

有諗過 點知要左7 2

人地中你吹咩

厲害了 我的國

咁撚搶口嘅隻明月

蘇狄雄不如退役啦
擺前馬留到包尾

不過威水武士好撚廢
慢閘, 騎足
直路一滴都冇

潘9搶口到

針了

唉屌佢老母蘇狄雄

全勝上次跑到on99咁今場跟前走嬴條街中哂伏

買左2win 留得太後

電訊火箭全日重心

成班狗餅馬

全勝都跑得出黎係乜野事

同隻1個位換左
開閘慢左 影響左
我屌

佢騎就打個7折啦

我部能馬狗都拉唔直 逼隻馬轉腳逼左300米 點睇

on9
睇唔撚到搶哂口
睇唔撚到撬左個位出黎隻馬都唔肯上

我訓身了

慢閘唔計
下季再追

馬主冇黎既 係咪阿圓收埋食

銀城自己放可以放到咁唔講以為未跑過1200

條垃圾跑岩哂都要屌

吧國

肥鬼又話冷食
肚屙未

四重一定要買 繽紛駿驥 指定第4

都係簡番放 放出黎你慢慢追

當然要屌 佢跑咩都未屌 因為太垃圾唔屌唔精神

全勝都爆得 三圓爆埋出黎啦

飯

多謝 啱啱吹奏越跑越好個位ching

隻名月乜撚野事 咁撚搶口ge 十足D狗咁

佢同方仔冷食左

Blacklist 月明

發生左咩事

留到咁辛苦直路又無位

跑親都係咁
博下鬼佬識搞

繼續追我國

利放搏下皇家神力仲好啦....上次唔算數 不過今場大多數都後追

潘都搞唔掂真係冇
一日唔醫返好個問題點都唔會贏到

認真想問900好大了？我自己玩開波好多年真係唔識馬

真 同埋唔拗頸買啲垃圾倉了
霍利時 文家良正仆街

電訊火箭啲飛好勁
一陣四十零蚊開跑

快利就快追到窮

我諗唔係錢既問題
而係咁樣買好奇妙

搶口 ＝ 唔受控
要送隻馬入再教育營

都市神話P

應該要點買？要獨贏？

三圓䮭路

追壽臣不如追勞動創造再爆多次啦
上場全程3疊蝕盡都追到

陳蛇減十磅都廢到咁，好難想像冇減十磅會點

一蚊不買潘狗

笑傲成功咁冷？

我發誓 永遠唔買田泰安

呢條nigga又係on99

買900$贏一半都冇，不如唔好賭

一早要啦

部能果隻？

假如佢三隻返哂黎咪吹奏下
呢家中一隻有幾奇妙
又唔係賭你D錢

好鍾意珍珠鵝不過又放唔低隻壽臣 今場睇黎又爆

廢雄換潘狗準備又贏六個馬位

一蚊不買

咖哩仔又夾埋蔡頭搵食…

咸成從化兵用完1次多數就收皮 最多跑第4

e句同自己講左百幾次但見到佢d馬令又好難忍手

2-5-12 PQ鐵三角
就算買10蚊注都係30蚊
2-5 164倍
2-12 38倍
5-12 144倍
是但中一條最少都賺10倍以上
話唔定中哂3條

不過而家講咩都無用,因為你中左P

bam

一蚊不買田雞

同佢c fu一樣

lm派

簡單來講
就係買馬風險係極高
就算大熱門馬會飛 e.g. 獨贏1.1倍
都可以輸鳩埋
所以正常買法係以少搏大，搏下冷門／冷熱混Q

lm我

25000wp

咁佢問,自然會有人答
佢唔問鬼會答佢咩

1 4 5

係我就唔po上黎

唔賭大灣駒其實冇乜野

Lm 派啦

3號拖

因乜解究咁多人追壽臣

500贏10000

LM

我了

變埋放頭都仲得

唔派收返去棺材啦 成日show分好型?

馬主我老闆 叫我買少少比下面

壽臣係咪真係得啊 想轟

3拖

機會馬係晒外檔

因為陳sir之後個d人騎得太on9 轉返正常小小應該食得

連登大船 差彪哥

仲信柒俊

ck leung 都係on 99

因乜解究咁多人追駕迅
出親都啡格

你老闆係女人?

kc

真

有內幕就些牙吓啦

又夏蛇又泥地，落班仲唔轟等幾時

買波就爆冷機會相對細
特別係一日咁多場波俾你揀
可以大大注咁轟落去推

p.s. 波馬都賭

今場點都要買珍珠雞

果場三班出面走左幾步 個個射哂精

學到野，雖然唔係明曬

事後po黎有咩意思

咁撚勁

yes
次次輸雙位數馬位真係拖黎都晒氣

派手足

馬好
係驚冇步速追唔切

我諗佢就算share都冇人敢要隻3

都係以小博大
最緊要收錢,無錢收講咩都無用

咁利放，14win la

事後唔派 祝你輸返哂出去

怕撚左呀方 買100蚊同歡樂

1400到唔到呀

高手

50k已轟

Win?

總結：
買馬 ： 以小搏大
買波： 以大搏更大

個個都相信俊俊哥真係唔要唔得了

點睇都未到位下話

Wp

我估今場冇乜步速
隻大熱係潘頓手上應該唔會留咁後
可能好似轉數高咁跑

彪析

何良一隻都冇

俊哥唔好再令我地失望

隻馬應該置中馬
落班 b2 跟前

皇家魅力

5 7 13串起唔知點輸

自由奔放

次次大船都沉

快利

最後一注

今日Paul so 有 友瑩利

試過中

搏火車升格

希望加油

呢場係潘頓架啦

指定第 4 , 繽紛駿驥

壽臣得唔得

初上1400唔值咁熱

力架騎唔要啦…

屌邊個轟落隻14p到

轉倉大超班外面掃 有權架

場場都有1 識買了

田雞

唔好出聲

皇家魅力 綠格

綠格

咁能輕又放頭 51倍 搵能買

打劫呀

7 2 4 5

壽臣呃錢馬仲買

中左99.9%

真係搏得過啦 上次陳sir騎到咁on9要放唔放

學費

對唔住 我收爹

火箭 快利

寶利

中左應該都有一餐m記掛。。

買Place
抵屌

調一調位 放題都夠錢吃

見到18蚊已經知

大船

屌你老母死田雞

屌你方仔

跑what?

唔買田就跑出黎

Nigga

方仔日

國又然

屌！

屌今日爆到

嘩屌真係同歡樂

nigga....

屌 9up又中

沿途三疊

屌你老母田狗

潘狗

田雞食屎啦殺我珍珠雞

潘頓死全家

話左次次大船都沉架啦

潘狗都算係咁 肯搵路出
以為佢騎都懶

屌
成堆馬搶咩頭姐
仲有隻馬打bin 搶，根本成班都係焦土派
迫害皇家魅力
益左漁人得利既田雞

講個笑話 何良

4p 收錢

今日點玩

圓仔...

9 4 13 7

田雞300W

我國

屌，唔撚識攝既
猛咁隊

火箭要停賽啦

壽臣做也跟前走啊on9俊

哇欄主圓fat fat到

見到潘頓轉彎唔拎定位走出面就含得撚橡皮糖

前段真係好撚好笑
成班係咁搶

潘明輝咁樣騎隨時停4日

由頭塞到尾 最後重要比人夾

好彩火箭臨尾搵到條路出嚟

欄主圓撚得掂呢隻闣馬

史卓豐做緊咩

田雞真係屌你老母臭閪

壽頭

傻鳩黎
一齊搶根本必定攬炒

潘狗會唔會無諗住破紀錄

我珍珠雞win阿國兩場冷P

又玩包尾脫節大外檔逢馬過馬

利害了我的國

三隻 p都冇

佢走內欄都得既

14/7/2019 沙田煞科日
1. 高瞻遠矚✅ 跑得威✅ 金禧足球❌
2. 明月昇輝 ❌金錢炮 ❌銀城福星❌
3. 春風得意 電訊火箭 都市神話
4. 首飾大帝 堅有料 惜多福
5. 帶榮來 睡眠大學 順意寶
6. 關鍵時機 華麗再現 加州明雋
7. 友瑩囍 美麗甜心 勞動創造
8. 信心保證 嘉應之星 協霸神駒
9. 飈驥 包裝才子 小威人
10. 蟲草之星 二郎 守正用奇
11. 常感恩 志同道合 旌輝

重心馬：3場 電訊火箭 pq膽
6場 加州明雋 pq膽
11場 旌輝 pq膽

我又諗起鄭俊偉個4隻

方嘉柏又黎

好明顯只去老摩啦

利害了我的國!!!!!!!!!!!!

我條1搭9

方嘉柏口孖肥到

潘頓搏盡啦，咁都屌

500wp cashed🤤🤤

之後場場w

下年

最撚閪係呢d場合 兩場慢放 一場隻隻搶 下場呢 咁多暗牌馬隨時又隻隻搶

垃圾潘狗

原罪黎
係咁架啦

派？

潘狗玩欄根本冇心去馬

我就唔撚信方仔過到3關

佢跟前冇錯 但好多隻快過佢 出閘已經快

藍色條女好正

後上馬跟咁前一齊搶

田泰安風騷到

潘狗1.1p

成個馬季最撚憎田雞

有d錢唔慳得

我真係內心爆炸啦 後追變放頭

fatfat

田雞呢場又係大外一氣

買少少牙國騎王先

方狗口孖寶屈機到

潘明輝撞開咗寶利

B2都估到啦

打鞭放添呀

3隻就鐵角啦

呢場跑1200又唔知買放定買追好

佢好彩啦
漁人得利
外壘蝕下位都夠力後上

10蚊都慳

1001

屌 捉唔到隻4